{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_056893",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6858615'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2016-10-18",
        "domain": "음식점",
        "title": "간장새우 비빔밥"
    },
    "text": "醤油海老ビビンバ\\n\nユニークなご飯を食べたいときに、おいしい野菜と塩味が効いて甘い海老を一緒に食べてみてください。 この組み合わせは、香ばしくておいしい調和を生み出します。 このような組み合わせを利用して様々な料理を作ってすべて味わってください！ , 調理時間:5分以内、材料:醤油海老、玉ねぎ、エゴマの葉、バター、ごま油、レシピ:分量の材料を用意してください 醤油海老は江華島三伏湖の醤油海老が本当においしいです 江華島魚販場で30年商売のノウハウで作った秘伝醤油で熟成させて塩辛くなくコクのある醤油海老です。本当においしいですよね エゴマの葉を洗って薄切りにしてください 玉ねぎは薄く切って油を引いたフライパンでこんがりと炒めてください 江華島三福湖醤油海老は皮をむいて食べやすく切ります。温かいご飯の上にバターを小さじ1杯乗せ、バターをのせたご飯の上にエゴマの葉炒め玉ねぎをのせてください 野菜をのせたご飯の上に醤油海老を乗せ、30年のノウハウが込められた醤油海老スープを好みに合わせて入れて味をつけてください 最後に香ばしいごま油をちょろちょろと煮込んだ完成です おいしく混ぜて召し上がってください。",
    "QA": [
        {
            "question": "この料理の名前は何ですか？",
            "answer": "醤油海老ビビンバです。"
        },
        {
            "question": "この料理の調理時間はどれくらいですか？",
            "answer": "5分以内です。"
        },
        {
            "question": "醤油海老にはどんな材料が使われていますか？",
            "answer": "醤油海老には、玉ねぎ、エゴマの葉、バター、ごま油が使われています。"
        },
        {
            "question": "醤油海老の味わいはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "醤油海老は塩味が効いて甘い海老の味が特徴で、香ばしさもあります。"
        },
        {
            "question": "醤油海老の醤油はどこで作られたものですか？",
            "answer": "醤油海老の醤油は、江華島三伏湖で作られた秘伝醤油を使用しています。"
        },
        {
            "question": "醤油海老の醤油はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "江華島三伏湖で30年のノウハウを持つ魚販場が作った醤油で、塩辛くなくコクのある風味があります。"
        },
        {
            "question": "醤油海老の上に乗せる野菜は何ですか？",
            "answer": "醤油海老の上には、エゴマの葉炒め玉ねぎを乗せます。"
        },
        {
            "question": "醤油海老の上に乗せる前に玉ねぎはどのように調理しますか？",
            "answer": "玉ねぎは薄く切って油を引いたフライパンでこんがりと炒めます。"
        },
        {
            "question": "醤油海老を乗せた後に何を追加しますか？",
            "answer": "醤油海老を乗せた後には、醤油海老スープを好みに合わせて入れて味をつけます。"
        },
        {
            "question": "最後に何を追加しますか？",
            "answer": "最後には香ばしいごま油を煮込んで完成です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 370,
        "QA": 346
    }
}